求吓你哋，返屋企啦！

我地要 齊 上 齊 落 ！
和平、理性!
千其唔好比壞人煽動！
千其唔好衝動！

呼籲大家：
番屋企！番屋企！番屋企！
番屋企！番屋企！番屋企！
番屋企！番屋企！番屋企！
番屋企！番屋企！番屋企！
番屋企！番屋企！番屋企！
番屋企！番屋企！番屋企！
番屋企！番屋企！番屋企！
番屋企！番屋企！番屋企！
番屋企！番屋企！番屋企！
番屋企！番屋企！番屋企！
番屋企！番屋企！番屋企！
番屋企！番屋企！番屋企！

香港人加油！